# novel

- title: 死神を食べた少女
- author: 七沢またり
- title_zh1: 吃掉死神的少女
- source: http://q.dmzj.com/1837/index.shtml
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91bKocLHrKL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2015-01-06T17:01:00+08:00
- status: 完結済
- novel_status: 0x0110

## series

- name: 死神を食べた少女

## preface


```
　　生于贫穷村落的少女——雪拉，在袭击她的JF军士兵身后，看见了「似乎很好吃」的死神。死神的镰刀还没挥下，雪拉就将死神吃个精光。于是，她成为王国军的士兵。手握巨大的镰刀，为了打倒可恨的JF军而战。
　　为了得到美味的食物而战——

死神を食べたらどうなるんだろう。
私には良く分からない。分かるのはたった一つ。
お腹がすいた。
だから、こいつらの首を持って偉い人に届けよう。
きっと美味しい物が食べられる。
さぁ、準備が出来たら出発だ。

本編完結致しました。外伝、後日談を掲載していきます。
一旦完結済を外しております。

※エンターブレイン様より書籍化されますが、この作品は削除等はいたしません。お問い合わせを頂きましたので、こちらにも表記しておきます。
```

## tags

- node-novel
- dmzj
- 冒险
- 日本
- syosetu
- ファンタジー
- 劣勢
- 女主人公
- 戦記
- 本編完結
- 残酷な描写あり
- 異世界
- 食欲

# contribute

- 负犬小说组
- 饥♂渴的汤
- ↑没准好吃？
- 八君
- Arito
.
# options

## dmzj

- novel_id: 1837

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 4
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id: undefined
- novel_id: n5240bc

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n5240bc&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
